多意外 在日落大道的你與我握手

輕輕說 你發覺太想闖遍這地球

勇敢

而一起 空間感恐怕沒有

臨行給我一句失去感覺我粒lin